部隊高層：前線全部是棄子

以下內容均為發夢：
我表哥呀爸係某紀律部隊既高層
有次食飯，佢話有咩事都好唔會燒到佢，前線既職員全部可棄。

唔洗發夢都知啦,用下個腦都唸到啦

依家係前線呢班唔撚理佢知唔知自己係棄子，犯左法就要制裁，佢地自己攞黎，開槍開得咁撚開心

所以我都唔明，打份工做咩咁博

都唔明表哥老豆做咩推人去死

宜家起底都係起d前線，都唔會起到佢地咁話wo

咁緊係，大果d縮係後面指揮架咋

咪係，仲話當佢地傻仔咋

市民行街都無原因被人check身份證一定會好不滿
但各位一定要帶身份證出街呀
不滿一定要發洩出嚟
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

Agger, 古時打仗一樣，打勝仗，功就比D將軍拎晒，前線D 卒仔？ who cares

有幾可聽過D卒仔以一敵十？豬閪先咁搏命

散仔最落力

見狗就吠兩聲

係人都知啦 得啲散仔以為自己英雄咋嘛

嗰日啲下午茶應該幾好食
利申：網上cap出黎

人格要有幾低賤先會做戲子？
戲子只會增加士氣

捉象棋都識啦 死左啲卒乜感覺都冇 最重要係車馬炮果啲姐

Condom

要收集多啲黑警濫權/犯罪證據，送佢地上國際法庭
高層都唔例外！

精人出口笨人出手

係，仲安安樂樂同我地食緊dinner

第一套〖勝戰計〗
第01計 瞞天過海
第02計 圍魏救趙
第03計 借刀殺人
第04計 以逸待勞
第05計 趁火打劫
第06計 聲東擊西
第二套〖敵戰計〗
第07計 無中生有
第08計 暗渡陳倉
第09計 隔岸觀火
第10計 笑裡藏刀
第11計 李代桃僵
第12計 順手牽羊
第三套〖攻戰計〗
第13計 打草驚蛇
第14計 借屍還魂
第15計 調虎離山
第16計 欲擒故縱
第17計 拋磚引玉
第18計 擒賊擒王
第四套〖混戰計〗
第19計 釜底抽薪
第20計 混水摸魚
第21計 金蟬脫殼
第22計 關門捉賊
第23計 遠交近攻
第24計 假道伐虢
第五套〖並戰計〗
第25計 偷梁換柱
第26計 指桑罵槐
第27計 假癡不顛
第28計 上樓抽梯
第29計 虛張聲勢
第30計 反客為主
第六套〖敗戰計〗
第31計 美人計
第32計 空城計
第33計 反間計
第34計 苦肉計
第35計 連環計
第36計 走為上策

前線俾人一個個起底
大sir唔洗露面 unun腳 又到出糧時間了

表哥呀爸講

醒個d上晒岸
得返班傻仔幫佢地領功

蠢人咪做差佬囉
佢依加比人屌起祖宗十八代都啊撚掂呀

之前仲話搞得掂呢單野就差唔多升職
前線死前線事
又冇露臉

你知我知單眼佬都知，係班毅進犬唔知姐，以為自己咁落力做有得升啊，呢件事完左你地個朵臭過屎，職又冇得升，分分鐘仲會俾支那公安拎埋個位，到時你地變流浪犬架喇

公安學院上堂嗰陣洗曬腦
黨嘅殺人機器

其實大家都明 得班犬唔明
要築牆既話點解唔用警車築？
因為警車仲值錢過佢地

係人都知
得班前線自己唔知

但要畀返啲棄子知

第一次見人返工咁落力

唔怪得之表哥老豆咁講
原來係肉盾

聽講仲話佢地讀唔成書冇思想好操控

白衫冇number
根本唔會比人點相

睇戲都知啦
黑社會大佬點會落手
叫D細既去做 有咩事都係佢地出事

不過又啱嘅 又冇無腦又冇人性 唔做哩啲嘢仲識做乜

係人都知啦
單野過左
話知立法成唔成功
比人告果時咪又係推你出黎坐
唔通你老細會話佢自己都有責任陪你一齊坐咩

又掛著豬警司了 唔知佢過成點

所以大家俾龜逗記住拍片，講英文，法定語法言嚟，非挑釁
然後等識英文嘅白衫嚟處理 佢地見到cam就變綿羊，驚冇得升

其實班前線根本唔CARE係唔係棄子, 總之有份人工又可以開槍就得, 點解? 威囉, D港女鐘意囉, 日後大把呢班人出黎溝女一定講自己D威水史

班毅進仔以為自己英雄人物 其實啲高層當佢地狗咁拉閘黎撚

畀哩啲垃圾媾到嘅女都係低端人口

企個散仔隔籬教佢開槍

笑死 唔通有親？
人工差咁多 喂喂喂 行開啲啦

表哥呀爸咪即係呀叔/舅父
點解要講到咁複雜

好似聽落啲fake news呀邊個個邊個嘅邊個

每個人升職，都要有踏腳石㗎嘛。

U grad著白衫果D, 90% 都唔洗落場
落場果D 叫唔好彩

係毅進仔唔知以為自己好英勇, 實則office班白衫都覺得你地傻豬

推到俾狗睇

朱sir同七警咪樣版

你講嘅同樣適用於你地呢班示威者，貪污商人逃犯係背後偷笑

以為出手盡d有得升職
點知俾人告, 坐監

班高層幾爽，
落 order 落得不知幾咁開心，
做 commander 又唔洗比人起底，
又唔冼落場，十皮幾人工，
高收人成功人士冇人會排斥，
緊係唔驚繼續落 order 全力升上去頂聰驄個位

班細就慘啦，
又要唔訓覺 standby，
又要比人屌老母起埋全家底，
落場攰到仆街，人工得人地五分一都冇，
平時比人當政府走狗個個睇唔起
上頭落咩 order 都要仆住做，仲要比人投訴交人冇得升成世做散仔

前線警察狗都不如 一個月2-3萬就埋沒良心

咁後生揸鎗 估到啦

就算解放軍

無背景都係派做馬前卒棄子
係天災時候去送死

二萬幾三萬一個月，佢哋理得喺唔喺棄子

推畀棄子睇

放心 佢地唔會明，佢地只驚冇糧出

好多黑警mon連登 推到佢地睇到

簡單啲講 班狗今時今日咁搏 就係為咗他日有更大型嘅示威嗰時 唔洗做棄子

因為佢地唔肯信自己係棄子

阿叔點會係表哥,
應該係舅父姑丈或姨丈? 有無數錯

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

幫手share

出糧只出狗糧

俞

特別係未做夠三年果d 隨時踢得

狗糧俾狗食，好有性好乖班賤畜用狗同佢地比太侮辱

前線係咩人？ 係隨時都可以係街邊汁個番黎既人，有咩事就會好似今次特首咁，棄。

特首都俾中共棄， 你估吓前線班人，出超事上黎， 仲會唔會有中共保你？

警犬：想作野分化我地？汪汪

畜牲領袖仲要一路講你地無做錯一路送佢上國際法庭

佢老細咪有得升

死傷浩園加賠錢就得
又唔洗佢負責
都係政府錢都係納稅人錢

常識啦, 成班爛頭卒

得班狗以為忠心可以上位

d咩將軍真係好打得咩企前面一箭都死啦

你咁講一陣搞到大量人唔記得帶身分證咪有排搞

入警署已經好似成大塊板講邊個係咩職位喎

push

冇辱警罪 屌多佢地老母幾句

唔好推 等d毅進犬繼續做棄子

為錢 二萬幾蚊

班毅進仔仲覺得自己好威威有多啲狗餅食
其實推你去受死容乜易

咁落力打份工 傻閪

應該話架車爛左都要俾錢整
佢地傷左？ 坐陣貼塊膠布好出嚟做野啦

諗住點打都冇後果，仲有糧出，又有政府撐啊嘛

咁撚好揪咪試下大家一齊卸甲，赤手空拳用遮同水樽再打過囉垃圾警犬

白衫點狗做嘢，狗咬親人咪人道毀滅囉，白衫全身而退

成日都請inspector, 散仔係咪真係咁易升上去，求解答

班狗打飛機就叻，放左工都唔敢同人講做咩工啦，仲講打過

想升果啲真心on9 ,個個想升升得邊個呀？

有得玩真人版食雞，仲有錢收喎

係喎 我錯咗 sorry

美國制裁你估佢地走得甩?

天怒人怨
一陣遲下有啲市民報復行動, 突發係街成班人圍鳩啲普通巡邏警狗,
一啲都唔會意外

屌，呢個真 推前線出去都錫住啲車

當年ge SS...

條例過咗之後 上面公安就會全面取替
班狗衝只係棋子

平時任何部門高層理得你死

琴日好似見到有幾隻白衣？ 利申唔識睇

屌呢句真係精警，比十個正皮你

不嬲都見D白衫笑騎騎

體諒下人無腦啦

係，表哥呀爸成日笑得咁開心
原來咁輕鬆
點人當傻仔
又冇責任

整banner
將上次雨傘革命嗰陣入咗罪嘅前線警犬事件show比今次啲前線睇
話比佢哋知啲高層會出賣佢哋

但前線嗰班全部自願個喎
明知自己俾人當棋咁用
仲要以為自己好撚正義
面皮厚撚過地表
琴日啲人係咁鬧佢都若無其事
因為佢哋係聽order做嘢
有order就算你齋企佢哋都照郁你
聽話的小狗

好慘

似係講緊你地

BOSS: 前線實戰經驗最多,
俾機會你要珍惜 (等你班傻仔爭隻銀雞仔)

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

同林鄭一樣 用完即棄

係後面涼冷氣唔好

用下個死人腦諗下都知啦，係班狗無腦

班警察醒未

表哥呀爸個肚腩

我建議叫佢地hand hand

condom自覺得磨擦好爽

前線班毅進仔 係醒既就調轉槍頭反枱啦

第一日做人？

最悲哀係甘願為份糧做人隻棋

表豆老豆：冇學歷冇思想

習近平同我表哥老豆一致

棄子又點
出黎行唔駛還呀？
有報應架

推

表哥老豆：唔關老闆事，理得佢地點還

忍唔住笑咗出嚟

打份工咁搏仲要搏完無得升又被人起底，真係笑死人。比著我係警犬一定係前線鳩下鳩下等放工就算。

二萬請到啲on9白痴狗衝pc死士
抵啦！

打工比人起底

屌 一定架啦
唔係你當黑社會d安家費死架？

醒未啊傻西，你係大sir塊廁紙咋抆完屎就連埋d屎沖落廁所

豬警司真係太唔小心喇，見班細喺度high自己high埋一份

應該叫表姨丈

好彩有鏡頭拍低佢保護香港嘅行為

可憐班毅進仔

話上級指示要瞄頭

前線仲要歡呼先好笑
btw, 上fb話俾班犬聽

手殘按錯負評

洗撚你發夢咩
係人都知

狗唔知

扮訓既人你唔會叫得醒
你估佢地唔知自己打份工出份糧
因為以班廢柴既QUALI出去搵唔到第2份咁高起薪點既工
佢地咪係度死頂

可惜既係班蠢西毅進仔以為咁樣可以升職

利申我唔係撐警犬
但我地目標都應該明確d 係要反修例
唔係想要打到警犬點傷點死

冇人要打人
係講緊高層當人傻仔咁點
你會唔會係閱讀理解比較差

下,condom不嬲即棄嫁WO~~~~

張建宗：定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與

有腦既都知啦!
上面係大學生
下面係毅進仔喎
你會唔會同白痴做朋友?? 返工有白痴做下屬都唔開心啦

政務司司長率先割席

前線咁樣比人撚重幫佢地做野唔係呀麻？聽下自己個心講咩啦

Push

前線人員仲比人快棄過condon

*condom

好慘
年輕人比人利用

年輕人比人洗腦
以為咁就升職
原來第一個拉返自己

表哥老表：咪當佢地白痴咁操控

爛頭卒以為自己好撚威
偽進仔智商咁低就係要比人利用

係呀，射完就扔

開槍爆人頭果位警員 俞頌豪 依家全港都識啦
冇學歷只可以諗住28歲前做雞仔餅，on9 仔

係宜家邊個唔識佢
但都未有人知邊個點佢

呢個真

d車好撚貴架屌

黑警一日冇投誠 一世都唔會知
但就知邊個開槍爆頭

Hehe

咪就係
做得指揮嘅點都至少係大學生
點會睇得起班毅進仔
低學歷又冇獨立思考能力
洗腦洗到聽聽話話絕對服從
當佢哋狗嚟咁指揮
hand hand咁幾乖呀
真狗都會發癲咬主人啦

喪家犬咋

好多前線狗未做狗前都應該做在好耐失敗者, 讀書唔成又揾唔倒份有前途嘅工, 唯有做狗, 有機會揸支炮威威仲唔fing晒狗尾,邊有咁L醒知道自己其實係做緊condom狗

班散仔打人打得咁爽
濫用酷刑
到時畀人用完即棄 秋後
真係人頭豬腦 咁搏都唔知為乜
好唔明點解佢地咁都諗唔通
不嬲卒仔都係用黎當安全套用㗎啦
打細路打師奶老人家打得咁落力 又唔係有得抽佣成班智障

有料升PI 嘅點會考慮散仔offer
入得散仔成世都係散仔俾白衫當狗點

仲要件事未完，已經割緊席
你估班高層有咩做唔出

正路啦，咁多個炮灰
個個有做，姐係個個都冇份

咩都錄低晒
過2日就比返自己伙記拉啦

所以應該搵方法 針對當日嘅行動指揮
負責立法會大樓外防線嘅外籍總警司陶輝
負責特首辦現場嘅江敏強指揮官
主力指揮速龍小隊嘅警察機動部隊校長外籍總警司莊定賢
就算前綫追究幾多人
呢三位過到今次骨
一定會升官發財
佢地越大權 我地越危險
將來是單一個做一哥都唔掂

嗰兩萬四人工包撚咗㗎

睇戲咁

發夢姐 小心講野呀

Sorry ,太真實既夢

今日都排隊出黎割蓆啦

速龍算藍定白？？

姑丈

應該都算係藍衫，你當係藍衫中嘅精英

姨丈/姑丈下話
講野講清楚啲啦
唔係邊有人信

佢地唔覺咪得

真心想出位

大把人想報番2014年嘅仇同搏升

咁博黎做乜9

唔醒點做白衫呀，全部醒到呢

成日私底下笑班藍衫㗎啦。

話“成班傻閪，叫你行就行，打就打”

真人真事，唔係發夢。

睇下曾偉雄而家係邊，當日班前線而家係邊度

係好講階級

唔燒到白杉都係失敗

黑警同黑社會真係好撚似
戇鳩先做打手，做打手真係好撚戇鳩
專係搵啲冇思想冇腦易控制既人黎做

咩呀，班散仔打得好投入架

留名睇割蓆話係有狗唔聽指揮衝出黎柒食哂啲屎

咁係呀
佢要瀨好容易
反正鏡頭影住散仔做
開刀緊係開佢地

睇下朱sir 同 曾sir 分別係邊

ching 打民意戰的時候到了

明眼人

係得班藍衫on99 仲係 fb 鳩up, post 晒相。
我班白衫前朋友，晨早fb 一張當差相都無，唔識佢耐絶對唔知佢係警察
呢件事成班一粒聲都唔會出
係班藍衫係度講咩 brotherhood, 咩著件衫就自己人
係呀，你哋藍色一件衫，白色一件，你死都唔關佢哋事呀，傻閪

傻閪上哂腦

真，被起底既9成藍衫

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

藍衫仔仲集體影團體照比人秋後算賬
白衫醒到幫手揸機唔洗上鏡

D FB IG on9言論
係白衫定藍衫多？

咁由你黎起佢底啦

同黑社會一鳩樣，做野就搵d細既做，用完即棄
有錢就d大既袋哂，分個斗零俾d細既食下飯

威水史就係俾成村人屌佢老母

係著晒防先敢行一步

仲要係到挑釁人
試下你卸甲先啦

岩呀, 人受傷會自己好番
車受傷就要比錢整

第一佢哋無得揀
第二比人洗咗腦
第三無咩自我意志，上面話詳就聽

藍衫散仔戇鳩鳩

白衫訓緊教走開啦藍衫

冇咗sorry sir 一個同你地頂晒你哋班警犬應該好好珍惜sorry sir

真係慘警隊班高層日日諗食咩好西點你班戇撚鳩鳩罰企，走去聽成幾個鐘頭聖詩

Yes sir 我出返去先

精神啲醒定啲記住冇得報職業性失聰

根本就係

佢哋班大sir 坐響冷氣房睇住班人打嚟打去不知幾過癮

高層個個幾十萬一個月
點會攬班偽進仔

不嬲都係咁 打仗係前面果d都係死曬

狗奴才梗係出黎護主架啦

用下個腦都知道，大sir同高官晨早有晒料落定Put,大賺一筆，越打得勁，上撚晒報紙，個市就跌得仲勁賺埋呢一水就去移民，你班毅進仔得個雞碎咁少加班費，都唔夠比阿Sir手續費

班散仔日日以為自己有得升
一係就只係識喺後面笑9白衫 正面唔敢出聲

年年咁多fresh grad直接考入去做督察
點會升
繼續幫白衫含住做喇
到咁上下咪畀條安慰柴你做狗糧囉

一車車藍衫仔

影不到no . 可以點做 認真

呢個idea留待下次再用

係，人工又低

唔知叫交人個陣交幾多藍衫

有L得升, 你係PC狗就一世都係揾2皮野3皮O既 PC狗
毅進仔想上PI?? 慳D啦, 國際法庭就有得上

職位名稱: 警員
薪酬: 警務人員薪級表第3點 (每月24,110元) 至警務人員薪級表第15點 (每月34,475元)
職位名稱: 督察
薪酬: 警務人員薪級表第23點 (每月42,665元) (視乎學歷而定) 至警務人員薪級表第42點 (每月84,250元)

藍衫仔以為自己真係打暴徒 保衛香港
緊係影番張出師相 紀錄低自己英雄事跡

搞到我諗起濟公裏面嘅袁霸天

快backup 又一單冒警

完美show到白衫umum腳

藍衫condom